### Урок 6. Пользовательские структуры данных в Julia

Представление данных при помощи именованных кортежей.
Добавление типов данных через ключевое слово struct.
Преимущества введения специализированного типа данных с точки зрения понятности программы.

Видео: https://youtu.be/pbJ35_3gtFU